比女朋友知道左我將d首期錢買gme

本左打算疫情完左就結婚，女朋友知道左話我冇考慮將來，宜家話唔洗再諗買樓結婚，宜家分手邊緣，錢我已經冇，女朋友又要走，比班連登邪教洗腦，好想去ifc

叫女友做雞還錢，easy

你條女唔做雞邊有錢養佢 邊有錢結婚俾首期
呢啲女分咗手咪算